{
    "Home": "홈",
    "Introduce": "소개",
    "BusinessIntroduce": "사업소개",
    "Pipeline": "파이프라인",
    "Visualization": "시각화",
    "Visualize":"시각화",
    "Back":"뒤로가기",
    "Send":"보내기",
    "ProjectName":"프로젝트 이름",
    "Upload":"업로드 파일",
    "Clinical_Information": "임상 정보",
    "Genomic_Information": "유전 정보",
    "Advanced_Information": "임상 고급 정보",
    "DataSummary": "데이터요약",
    "DataVisualization": "데이터시각화",
    "MyDataVisualization": "사용자데이터 시각화",
    "DataApplication": "데이터 신청",
    "Blast": "폭발",
    "VCFMAF": "VCF맵",
    "Interpro": "인터프로",
    "CustomerVoice": "고객의 소리",
    "FAQ": "FAQ",
    "QA": "Q&A",
    "Notice": "공지사항",
    "Signup": "회원 가입",
    "Login": "로그인",
    "Api": "API",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Cir_choose_sample": "샘플아이디 선택",
    "Capture_screen": "이미지 다운로드",
    "Filter": "적용",
    "Selected Gene": "유전자 선택",
    "Choose Filter group": "임상정보 선택",
    "Clinical_Filters": "임상정보",
    "Clinical Attribute":"임상 속성",
    "Static_volcano": "지정그룹",
    "Dynamic_volcano": "사용자지정그룹",
    "Submit_volcano": "적용",
    "Reset_volcano": "초기화",
    "Clinical_Filters_heatmap": " 임상정보속성 주석",
    "Select_heatmap": "선택",
    "View_By_heatmap": "변수 선택",
    "Total": "전체",
    "Cancer Relapsed": "암재발환자",
    "Cancer Not Relapsed": "암비재발환자",
    "Clinical": "임상정보",
    "Omics": "오믹스정보",
    "Select Gene": "유전자 선택",
    "Select all": "전체 선택",
    "Selected Gene Is": "유전자 선택",
    "Gain": "증가",
    "Normal": "정상",
    "Loss": "감소",
    "breast cancer": "유방암",
    "Thyroid cancer": "갑상선암",
    "Cervical cancer": "자궁암",
    "lung cancer": "폐암",
    "Colorectal cancer": "대장암",
    "renal cancer": "신장암",
    "Liver cancer": "간암",
    "cancer of the stomach": "위암",
    "Prostate cancer": "전립선암",
    "Pancreatic cancer": "췌담도암",
    "Korea": "한국어",
    "home_child_title": "고품질의 국내 암환자 임상과 단백유전체정보를 결합하여 다양한 분석 결과를 시각적으로 제공하는 암데이터 플랫폼입니다",
    "Close": "닫기",
    "Data delivery guidance": "데이터제공 안내",
    "Material DB Guidance": "자료 DB 안내",
    "Data application": "데이터신청",
    "Guidance on data provision processing procedures": "자료제공 처리절차 안내",
    "You can check the progress through My Page.": "[마이페이지]를 통해 진행 상태를 확인할 수 있습니다.",
    "Document application": "서류신청",
    "Data provision deliberation": "자료제공 심의",
    "Approval": "승인",
    "Data provision": "자료제공",
    "If the document is insufficient, it can be returned.": "서류 불충분시, 반려될 수 있습니다.",
    "Detailed application process guidance": "세부신청 절차 안내",
    "For the BioBank data, separate deliberation procedures are carried out.": "바이오뱅크 데이터의 경우, 별도의 심의 절차가 진행됩니다.",
    "Procedure for extending the period of use": "이용기간 연장 절차",
    "Application for extension of period of use": "이용 기간 연장 신청",
    "Select Data": "데이터 선택",
    "Review Extension Application": "연장 신청 검토",
    "Staff Review and Approval": "담당자 검토 및 승인",
    "Reviewing and approving portal representative applications": "포털 담당자 신청 내용 검토 및 승인/반려",
    "Notification of results and extended period of use": "결과 통보 및 이용 기간 연장",
    "Staff Review and Approval": "담당자 검토 및 승인",
    "Notification of the applicant's e-mail result and extension of the deadline": "신청자 E-mail 결과 통보 및 기한 연장",
    "Fill out the application form": "신청서류 작성",
    "Procedure classNameification": "절차구분",
    "Essential": "필수",
    "Choice": "선택",
    "Application stage": "신청단계",
    "Research plan": "연구계획서",
    "IRB Approval Letter": "IRB승인서",
    "Application form for data use": "자료이용신청서",
    "Data request specification": "자료요청명세",
    "Security Pledge": "보안서약서",
    "Consent to collect and use personal information": "개인정보 수집·이용동의서",
    "Application for change in data use": "자료이용변경신청서",
    "Application for Objection": "이의신청서",
    "Download application form": "신청서 다운받기",
    "Inquiry of application": "신청 이력 조회",
    "Data Application": "데이터 신청",
    "DB List": "DB 목록",
    "Cancer Proteogenomic DB": "암단백유전체 DB",
    "YBC Dataset": "YBC 데이터셋",
    "Basic/Diagnostic Information": "기본/진단정보",
    "Sex": "성별",
    "Age Of Daignosis": "진단 시 나이 (20-40 Y)",
    "Body Mass Index": "체질량지수(BMI) (15.82-36.33 kg/㎡)",
    "BodyMassIndex":"체질량지수",
    "AlcoholConsumption":"음주 정보",
    "FamilyHistoryofBreastCancer":"유방암 가족력",
    "IntakeOfContraceptivePill":"피임약 섭취",
    "HormoneReplaceTherapy":"호르몬대체요법(HRT) 유무",
    "Menopause": "폐경 여부",
    "Childbirth": "출산 여부",
    "DiagnosisofBilateralBreastCancer":"진단양측유방암",
    "FirstMenstrualAge":"첫월경나이",
    "ERTestResults":"ER 검사 결과",
    "PRTestResults":"PR 검사 결과",
    "Ki67Index":"세포증식지수(Ki-67)",
    "AgeOfDiagnosis":"진단의 나이",
    "Diagnosis Of Bilateral Breast Cancer": "양측성 유방암 여부",
    "Patient Health Information": "환자건강정보",
    "Smoking Status": "흡연 정보",
    "Alcohol Consumption": "음주 정보",
    "Family History of Breast Cancer": "유방암 가족력",
    "First Menstrual Age": "초경 나이 (10-17 Y)",
    "Experience of Breastfeeding": "모유수유경험 유무",
    "Duration of Breastfeeding": "수유기간 (1-24 M)",
    "Intake of Oral Contraceptive Pill": "경구피임약 사용 유무",
    "Hormone Replacement Therapy": "호르몬대체요법(HRT) 유무",
    "Clinical Information": "임상정보",
    "T Stage": "T Stage",
    "N Stage": "N Stage",
    "ER Test Results": "ER 검사 결과",
    "PR Test Results": "PR 검사 결과",
    "HER2 Score": "HER2 점수",
    "Ki-67 Index": "세포증식지수(Ki-67)",
    "Follow-up Observation": "추적관찰",
    "Cancer Recurrence": "재발 유무",
    "Time until relapse is confirmed": "재발이 확인되기까지의 시간 (1-16 Y)",
    "Age Of Daignosis_chart": "진단 시 나이",
    "Body Mass Index_chart": "체질량지수",
    "First Menstrual Age_chart": "초경 나이",
    "Duration of Breastfeeding_chart": "수유기간",
    "Ki-67 Index_chart": "세포증식지수",
    "Time until relapse is confirmed_chart": "재발이 확인되기까지의 시간",
    "Male": "남자",
    "Female": "여자",
    "Yes": "예",
    "No": "아니오",
    "Positive": "양성",
    "Negative": "음성",
    "Project for building a healthcare big data showcase": "헬스케어 빅데이터 쇼케이스 구축사업",
    "Project introduction": "사업 소개",
    "Pri_1": "헬스케어 빅데이터 쇼케이스 구축사업은",
    "Pri_2": "대통령 직속 4차산업 혁명위원회",
    "Pri_3": "'4차 산업 혁명 기반 헬스케어 발전전략'에 따라",
    "Pri_4": "헬스케어 6대 프로젝트 추직 전략 중 하나로써",
    "Pri_5": "국립암센터 암빅데이터에서 수행중인 사업입니다.",
    "Cancer Proteogenomics Working Group": "암단백유전체사업단 소개",
    "Cncr_1": "암단백유전체사업단은",
    "Cncr_2": "암 단백유전체 분석을 통해 암의 새로운 바이오마커를 발굴하고",
    "Cncr_3": "이를 기반으로하는 신 치료 기술 개발의 근거를 제공하고자",
    "Cncr_4": "국립암센터에 구성된 연구사업단입니다.",
    "DATA introduction": "보유 데이터 소개",
    "Data of included cancer type": "보유 암종별 데이터",
    "Table relationship": "[테이블 관계도]",
    "Primary_Sites": "암종",
    "Sample": "전체대상자",
    "Genes": "유전자",
    "Mutations": "돌연변이",
    "cnv": "유전체 복제수변이",
    "Fusion Genes": "융합 유전자",
    "Global Proteome": "단백질체",
    "Phospho Site": "인산화",
    "Files": "파일",
    "Projects": "프로젝트",
    "Left Enst": "파일",
    "Right Enst": "파일",
    "Choose sample type": "샘플 타입 선택",
    "TermsofService": "이용약관 ",
    "PrivacyPolicy": "개인정보처리방침",
    "OldPrivacyPolicy": "이전 개인 정보 보호 정책",
    "FindID": "아이디 찾기",
    "ResetPassword": "암호를 재설정",
    "ChangePassword": "비밀번호 변경",
    "IDIncludeCapitalAndLower": "영문(대문자, 소문자) 포함하여 입력해주세요",
    "IDIncludeNumber": "숫자를 포함하여 입력해주세요 ",
    "IDLength": "6~10자로 입력해주세요",
    "IDKoreanNotAllowed": "한글을 사용할 수 없습니다",
    "IDSpecialCharecters": "(e.g. @$#!*&) 특수문자는 사용할 수 없습니다",
    "DefaultIDMsg": "영문(대/소문자), 숫자혼합, 6~10자로 입력해주세요. 한글, 특수문자는 사용할 수 없습니다",
    "PasswordEnglishONLY": "영문을 포함하여 입력해주세요",
    "PasswordNumber": "숫자를 포함하여 입력해주세요",
    "PasswordIncludeSpecialCharecteres": "특수문자(@#$%^&*) 포함하여 입력해주세요",
    "PasswordKoreanNotAllowed": "한글을 사용할 수 없습니다",
    "PasswordLength": "암호 길이는 최소 9자를 포함해야 합니다.",
    "EnterVerifyPassword": "비밀번호를 확인해주세요",
    "VerifyPassword": "확인 암호는 암호와 같아야 합니다.",
    "Name": "당신의 이름을 입력하세요",
    "DefaultPasswordMsg":"암호는 9보다 크고 작아야 합니다.20자 이상(세 자 이상 포함 다음: 대문자, 소문자, 숫자 또는 특수 문자)",
    "ValidName": "이름은 알파벳만 포함해야 합니다.",
    "KoreanPasswordNotAvailable": "한글을 사용할 수 없습니다",
    "KoreanNameNotAvailable": "한글을 사용할 수 없습니다",
    "Organization": " 조직을 선택하세요.",
    "EnterPhoneNumber": "전화번호를 입력해주세요",
    "EnterValidPhoneNumber": "유효한 전화번호를 입력하세요",
    "PhoneNumberNoOfDigits": "20개 미만의 숫자를 입력하세요.",
    "EnterEmailID": "이메일 ID를 입력하세요.",
    "EnterValidEmailID": "유효한 이메일 ID를 입력하십시오",
    "AlreadyRegisteredEmail": "이미 등록된 이메일 ID",
    "SelectEmailDomain": "이메일 도메인을 선택하십시오",
    "Verification": "인증할 사람을 선택하세요",
    "DefaultID": "아이디를 입력해주세요",
    "filterCondition":"대상자 필터 조건",
    "Tools":"분석 도구",
    "OtherServices": "기타 서비스",
   "Organoid" :"오가노이드 서비스",
   "RelatedSites": "관련 사이트",
    "Reset":"초기화",
    "Search":"검색",
    "Current Smoker":"현재 흡연자",
    "Former Smoker":"과거 흡연자",
    "Nonsmoker":"비흡연자",
    "UserDefinedList":"사용자 정의",
    "Pathological images":"병리 이미지",
    "F/U Timeline":"F/U 타임라인",
    "Report":"리포트",
    "GlobalMutationDistribution":"Global Mutation Distribution : 전체 변이의 분포",
    "GlobalMutationCount":"Global Mutation Count : 전체 체세포 변이의 수",
    "MutationDistribution":"Mutation Distribution : 선택된 변이의 분포",
    "MutationCount":"Mutation Count :선택된 체세포 변이의 수 각 항목을 클릭하여 각 변이 분류 범례를 활성화 또는 비활성화 할 수 있습니다.(최대 4개)",
    "Phospho":"인산화",
    "Mutation":"돌연변이",
    "SomanticMutationFrequency":"체세포 변이 빈도: ",
    "SomanticMutationmutationsamplenumber/totalselectedsamplenumber(%)Frequency":"% (변이 샘플 수/전체 선택된 샘플 수(%))",
    "PhosphorylationFrequency":"인산화 빈도: ",
    "Phosphorylationsamplenumber/totalselectedsamplenumber(%)":"% (인산화된 샘플 수/전체 선택된 샘플 수(%))",
    "sampleid":"샘플이름",
    "ProtienChange":"단백질변화 정보",
    "MutationType":"변이 종류",
    "Site":"위치",
    "Gene":"유전자",
    "CreatePosts":"게시물 작성",
    "Title":"제목",
    "Content":"내용",
    "Writer":"작성자",
    "Order":"번호",
    "DateOfIssue":"일시",
    "InterproDesc":"InterPro tool은 단백질 염기서열을 패밀리로 분류하고 도메인 및 중요 부위의 존재를 예측하여 기능 분석을 제공하는 리소스입니다. InterPro는 단백질을 분류하기 위해 InterPro 컨소시엄을 집합적으로 구성하는 여러 협력 데이터베이스에서 제공하는 signatures라는 예측 모델을 사용합니다.",
    "UploadFile":"업로드 파일",
    "Submit":"제출",
    "FileTypeDescription":"파일 타입 설명",
    "SampleName":"샘플 이름", 
    "LeftGeneName":"왼쪽 유전자 이름", 
    "LeftEnsemblId":"왼쪽 유전자 앙상블 ID", 
    "LeftBreakpoint":"왼쪽 유전자 종료지점", 
    "RightGeneName":"오른쪽 유전자 이름",
    "RightEnsemblId":"오른쪽 유전자 앙상블 ID",
    "RightBreakpoint": "오른쪽 유전자 종료지점",
    "BoxVariantDesc":"주요 7가지 변이의 수에 따른 단백체 발현",
    "BoxTvNDesc":"암과 정상 샘플의 단백체 발현",
    "TumorVsNormal":"정상 vs 종양",
    "VariantType":"변이타입",
    "SelectAll":"전체선택",
    "Co-efficientTable":"상관계수표",
    "ChooseModel":"모델 선택",
    "ChooseFilterType":"정보 타입 선택",
    "Tumor":"종양",
    "PleaseSelectFilterData":"필터 정보를 선택해 주세요.",
    "Blue":"파랑 :",
    "Red":"빨강 :",
    "Grey":"회색 :",
    "Black":"검정 :",
    "Transcriptome":"전사체",
    "Proteome":"단백체",
    "ConfidenceIntervalPlot":"신뢰구간",
    "Clinical Filters":"임상정보속성",
    "TotalSite":"전체 위치 :",
    "MajorSite":"/ 주요 위치 :",
    "Retry":"다시 해 보다",
    "DNAMutation":"DNA 돌연변이",
    "RNAExpression":"RNA 발현",
    "GlobalProteome":"글로벌 프로테옴",
    "PleaseSelecttheGeneSetData":"유전자 세트 데이터를 선택하십시오",
    "TryAgain":" 선택한 조건에 매치되는 결과가 없습니다. 조건을 바꿔 다시 시도해주세요.",
    "WaitMessage":"100개 샘플 업로드 기준으로 1-2분 가량 소요됩니다.",
    "UploadWaitMessage":"데이터를 업로드 중입니다. 잠시만 기다려주세요."

    



    
    
}